收到風 林鄭月娥死後會上天堂

Book 咗啦
果邊話有四位叫佢地聽晚七點

咁佢咪可以見到希特拉 史太林同毛魔